分化分化 分你老母呀！

係咁叫人唔好分化但就要人硬食民陣泛民d on9野
林卓延話贏5:0
民陣走去同其他律師爭生意
你班連登仔癲撚夠未

乜撚柒都叫人唔好分化
有d動作比班人拖後腿都未知

支持你去做烈士

不要分化

講咁多冇用的 你要做我咁講冇人阻到你 gogogo

佢話贏5:0係佢on9
律師個地成件事未清

但大家目標一致 未達成之前唔好分化得唔得 之後清算係之後嘅事

同埋你可以去做中間人分析成件事提供解決方案
一係就食花生
煽風點火咪即係分化

個律師出名垃圾黎